突發海天晉真係變咗"海"天晉

成條馬路都係海水